用熨斗熨完重用囗罩得唔得？

高温殺病毒？
得就唔使益奸商！

有冇高人指點吓？

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎